2點01分！點解我仲未訓？

因為飲左酒

一個人飲?

Yes

Yo 靚女做咩學我唔訓覺

我都一個人飲緊
有D眼訓
又唔想太早訓
難得放假

一個人正常係屋企飲 定樓下公園

樓下

真
思考下人生先

睇心情睇年輕啦
細個咪出公園海邊飲下咁
可能怕比人嘈同懶型
人大啦
係屋企靜靜地咪幾好

好鬼煩 落去又要用個口罩
又唔想係屋企飲

有咩唔開心

落樓下就算唔飲 一個人靜下 聽下歌 打下機 都係一種享受

飲咩酒

出完街返樓下順路飲
睇下路人 睇下呢個深夜既世界
靜下再返上屋企

Beer

識啲野喎ching

我都想飲，想食住煙飲下酒～～

巴打有野煩嗎？

加埋自己鍾意既酒 先perfect

yo我靚仔來的
btw呢幾日都朝早瞓

最近想戒酒
或者飲小D
但傷身
以為好難戒
但太多數都係心癮
搵到第二D野做寄託
比較易戒到/飲少D

宜家晚晚食完飯都落樓下坐下行下 享受屬於一個人既寧靜 其實真係幾爽

我日日都朝早先訓